[有冇7-11呀? ] 【車Cam直擊】石澳道電單車撼貨車 鐵騎士不治

港島石澳道本月內發生第二宗致命車禍，凌晨零時25分，一名姓伍(37歲)鐵騎士，駕駛一輛英國TRIUMPH Thruxton 900cc仿古電單車，沿石澳道往石澳方向行駛，至爛泥灣一個左彎，失控越過對面線，與一輛運載道具密斗貨車相撞，貨車司機閃避扭軚撞向山邊。電單車車頭懾入貨車車底，鐵騎士重創昏迷。

尾隨TRIUMPH另一輛川崎ZX 1000，姓孫27歲司機緊急煞車亦告墮地，他與姓陳46歲貨車司機同告受傷，幸傷勢並不嚴重。救護員將三名傷者送院，TRIUMPH姓伍司機搶救證實不治。據稱，死者是一名設計師。事後有10多名親友到醫院了解情況，有親友聞悉死訊傷心痛哭，一名女親友不適要坐輪椅及旁人安慰。警方調查意外原因。

據往柴灣方向一輛汽車車Cam顯示，約有六輛電單車沿石澳道入石澳，出事TRIUMPH在車隊之後，失事撞到貨車後，後面的川崎閃避亦告翻側，剷向對面行車線，司機倒地能夠自行起來。汽車車Cam拍攝事發一刻時，司機嘩一聲叫了出來。
案件交港島總區交通意外調查隊跟進，警方指任何人如目睹意外發生或有資料提供，請致電3660 6800與調查人員聯絡。

本月2日中午，一輛私家車沿石澳道往大浪灣方向行駛，近石澳泳灘一個落斜左彎，失控越過對面線，與一輛駛至的新巴9號線巴士相撞，姓黎62歲私家車司機重傷被困，送院搶救不治。

好口渴呀 買樽水飲下 有冇7-11呀?

留言等睇有人講架貨車見有人賽梗車，就應該一早停車唔好行啦。

貨車司機好慘

阿婆鬧死

抵仆街 怨得邊個
貨車司機最慘

停車咪一樣撞埋去

阿婆知道鬧梗架 而家點整
俾佢知道車都冇得渣呀

7-11個句係做乜撚

呢句又係做乜撚 點解成個POST都睇唔明

條鏈好重 透唔到氣

人都死左你仲要咁抽水

好口渴

屌原來烈火戰車

ball out?